## Case 004

# Como enviar un mail
## Tareas

## Clonar el proyecto
## Ir a la Rama Dev , salir a una nueva rama llamada mail
## Crear un correo o usar unos existen de gmail, pero generar los permisos para que pueda ser utilizado el mismo
## Crear el archivo config.dat para colocar en el mismo lo necesario
## Realizar las pruebas para verificar esta primer parte del funcionamiento
## Leer el codigo, interpretarlo y sugerir mejoras.

### Lo Próximo para hablar y debatir en la siguiente clase

## Deberán recrear la metodología de un sitio web 

# Deberán utilizar el tablero para anotar las tareas con los tiempos estimados